次次me帶條囡番hall爆房 同房個毒撚roommate都唔識做

之前waiting list等左冇耐派到間二人房
咁住左一排都相安無事只係條毒撚成日係間房貼滿哂d動漫海報同擺哂好多figure係到
有好多海報同掛畫仲要好坦胸露臀，整到我帶女仔frd上黎玩果屎勁尷尬，仲要夜晚通宵打lol打到勁嘈
咁我一直都好包容佢，直至我帶條囡番黎爆房，咁我識規矩，就比左廿蚊佢食宵夜
點知佢竟然話佢睇緊咩新番生放送定咩唔得閒唔食住，我屌你e家你睇卡通片重要d定我扑野重要d呀，於是我一手蚊左佢條上網線條毒撚即刻嚇到喊住跑出hall話要講比大仙知😂
我睬佢都有味，即刻lock埋到門執番條囡兩劑下番道火

廿蚊車錢刀吾夠啦Ching😂

FF完未？

其實樓主駛乜帶條女上hall，宜家都已經用毒撚roommate打晒飛機
樓主同毒撚hehe仲好啦

樓🐷下次趁roommate唔係到先同條女返hell嘛😂

帽事既

過兩日睇下有無片流出

廿蚊唔夠呀

樓豬咪個毒撚囉

你唔識做又話人唔識做，屌你咩

屌你老母牙
得個廿蚊
邊夠我買漫畫睇

廿蚊，食老麥都仲爭一蚊

ching是咪未落過舊can食tea😂

好撚多5p字

d錢用能哂泥買Figure😭
邊有甘多錢食tea牙/,\

廿蚊叫人食宵夜 你cheap唔cheap 啲

500蚊公價喎師兄

老麥餐都加撚左價啦, 廿蚊? On9

咪係law
真係拎時間social既人點會有得閒上黎派膠

送bd 咪得囉，死現充，食屎啦，你唔諗你帶人上去卜野 人地唔卜濕你都算好啦

唔明點解D人要負皮 唔通你地會想人地阻你帶女上房扑野? 雖然你地可能無咁既機會